到年尾,麥玲玲蘇民峰講D流年運程準唔準

我成日都好想知 ,
大家覺得佢地年頭講你生肖D運程,
到底準唔準?

去睇下自己生肖,準唔準

我屬豬,係全錯
「屬豬者今年獲「天喜」及「太陽」吉星進駐，將度過輕鬆愉快的一年。」
成年都黑到hihi

年底binc post

Btw 黃大仙初2籤好似中晒

咁勁?!

睇埋蘇民峰點講

諗下同一班同學,生肖一樣

話你今年文昌旺咁係咪全班都考高分?

以為麥玲玲出AV

佢可以兜到話整體比平時高分既
比較想知大家總體黎講其實準唔準,
因為我個case係全錯

有年d年卅晚節目，麥玲玲懶權威咁話，嗱屬乜乜生肖嘅今年要小心身體，見番風就要着多件衫嘞
我心諗有邊個生肖係唔洗小心身體

其他呢? 即係愛情健康個D唔準?

係呀,蘇民峰都叫屬豬今年過馬路唔好掛住睇電話

巴打95？

好深刻有年講屬牛既朋友得閒打掃下屋企, 就唔會咁多塵

講埋d呀媽係女人既野
信佢個個就真係屬豬喇

利申屬虎 聽講豬年行大運

以為av封面

完全無料
我知係解免費

屬豬 蘇民峰 愛情到中哂，
真花假果

得事業中左
狗年有「紫微」及「龍德」貴人星拱照，肖蛇者的工作表現將會備受認同，可望獲老闆及上司提攜，於職場上大展拳腳。

唔係呀,我老人家黎ga

其實如果有買過本書睇下 就會知就算同一生肖都有分年份同季節 寫既野都有唔同
不過風水都係吹水多 講既野都好大範圍 講左等於冇講咁

你買過?咁你覺得講你準唔準?

流年衣D睇下有冇犯太歲就好
一個生肖有咁多人 實有人中有人唔中

睇黎大家都有一part 係準wor咁

犯太歲係唔係就一定準?
hihi la,我下年就犯太歲

中左健康
屬牛 蘇c fu話肝腎有問題

犯太歲 姐係生肖相沖 一定會中
信咪去攝太歲囉 唔信咪唔好理囉

咁都係攝下安心D

so啱事業財運感情，健康似錯
mac啱事業感情，健康財運唔太準

同埋兩條友講嘅都幾相似

真係有運行，得到個機會，係可能將一生嘅運用晒都未必得
利申屬虎

其他人都算
麥玲玲 佢啲野講完都唔知佢講左乜

都末開始就行運？

我諗都係睇個本書掛

個機會係下年先實現到，但而家已經知道

屋企人買 我覺得用來參考下就好 “宜”唔算太準
反而“忌”就幾準下 可以用來提醒下自己要注意邊方面

蘇民峰事業同金錢運中咗

係唔係過馬路要睇車個種？

咁又好似幾凖wor

玲玲無料案內所

我見你地個個都有part準，
咁其實係唔係好似我咁全錯係rare case呢

其實係咩黎架？

多數睇健康方面 唔好既野梗係想佢唔準
好似有年叫我注意眼睛 點知有次食物過敏隻眼腫到乒乓波咁 以前未試過
所以用來參考下都幾好 千奇唔好盲信就得

嗯嗯
因為下年犯太歲，講到好衰咁，
如果唔準，會覺得安心D
你而家咁講，
都安心D

其實如果大家都係得一part中，
凖成度都算低wor

介紹/廣告話麥玲玲好撚勁好有人氣係東洋占卜師既頂點, 佢一句說話可以影響5百萬人

係雜誌ga?
點解咁似av既

個layout應該似網絡野多D

故感情運只算是平淡、無甚突破的一年。狗年無桃花星入主
好準

又諗起麥玲玲幫90歲英女皇算命，一生大富大貴

佢講本命年差唔多中晒
同條女散左 手上又有一堆蟹貨
情緒方面比上一份工搞到成個人痴左線

如果你係毒L,咁年年都準架wor

同情侶可再進一步
我今年散左喎無撚野呀

嘩！咁勁?!
你新年個時有無攝太歲？

蘇民峰 我個生肖全中

勁準，無得輸

港英大國師

楊天命同蘇民峰都準

出年如果話有桃花咪唔準

無 信天信地不如信自己為先

而家一個人幾梳乎 新工同上司同事夾得埋
又有時間搞副業

先唔講準唔準
將d天災人禍咁大單野，同d明星仔情愛放埋一齊叫十大

加油

暫時睇落，佢好似準過玲玲

以唔準黎講，可以咁凖成，都十分難得

但是聽落，都凖過玲玲

我知呀，但每個生肖總有一定數量毒L毒女，
所以總會有人覺得咁係凖

咁塞翁失馬wor,
本命年又唔係咁差姐

唔係點湊夠十大，
已經諗爆腦架喇